今次仆街了 連登有愛 求各位幫幫忙

屌今鋪仆街 哀自己on9 之前抽鞋嗰時手多多抽埋件 X Nigel Cabourn British Army Smock軍嬲 諗住實抽唔中啦 呀點知又真係俾你抽中咗 保證千真萬確
小弟自己著唔起三千幾蚊一件嬲 唔知有冇巴打絲打啱 可以原價放 求求大家 小弟仲讀緊書 負擔唔到一件三千幾蚊嘅嬲
可以tg我
Tg:

件褸好撚核突

無得唔要咩

不了

野都未做學生一個學人抽件3000蚊既嬲
手多多 你抽個下係咪諗住中左先算啦 到時可能有錢找數呢
而家報應黎啦 硬食啦

而家抽野要預繳嘅咩
好似鬥快IR iphone咁

幾千蚊抽對鞋就抽得起，3千蚊件衫就著唔起？

唔知

有冇00 後解釋畀阿叔聽 咩叫抽野？

我都知衰

抽左就一定要的

自己問下屋企人拎錢啦

30蚊幫你要左佢

去借啦 再一個doub放番出去 fat fat

多左頂帽嫁

好解放風下

笑鳥

300同你啃左佢